好想叫春

春
幾時先可以有女朋友呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

春

等等下就有

好多年啦

幾多年

3?定4??
耐到我都唔記得了
我都唔係咁差姐點解冇

我等咗10年先遇到一個啱嘅女仔

巴打幾歲先搵到?
我身邊D朋友都開始結婚了
點解我連女朋友都未有

巴打幾歲呀

29啦

咁講啦
你搵到都未必係啱嘅女仔
我主動搵 三個女朋友 三個都比帽我帶
最後唔搵啦
三年之後就有一個女仔追我 就係依加嘅女朋友
你一係就隨便搵一個
喺每段關係入邊學習下點相處 不斷自我檢視自己想要啲咩女仔

其實我好明白自己想要個咩女仔
我只係想要個相處唔會有壓力既人
同埋佢係愛我
咁就已經好夠
但係真係搵唔到

加油增值下自己
學識愛自己先多人愛你

岩岩用左2年時間讀完個master算唔算增值自己

要遇
我嗰件打機識 果日佢極度唔開心
我安慰咗一下 再主動拎line關心多啲（唔係追
然來佢心情好返 我就無在主動搵佢
之後佢搵我越黎越主動 後來直頭同我講思想好相近 好啱傾就主動同我表白咗

勁wor
都算架啦

我幾時先會遇到我既女神呀

增值完咪又係冇
有咩用

學另一個巴打話齋
未遇到姐
可能到你唔在意嘅時候會突然間出現呢

講樣野你知
其實好多女仔都好想要一個人真正理解佢
只要講中咗佢心入邊嘅說話 佢會好記得你
安慰到咁上下 幾啱傾你可以主動少少拎wst line

係一個好漫長嘅等待
但我完全無再意過 日日打機 打打下就識到個

可能我真係唔太識同女仔相處

915 三百萬人 缺一不可！

所以求其搵一個 學習下先啦
不過唔好去到要生要死 留條路比自己

出呀，到時見

講得好啱
利申 絲

大部分女仔都係m黎
鍾意比人一路認同一路比人鬧

做咩講事實出黎

咁我又唔想求其搵一個
始終唔想傷害人
其實身邊都有唔少異性朋友
始終真心覺得自己唔算差
不過可發展嘅一個都無呀

咪當比樓主做下筆記

既然都已經知道身邊嘅無一個可發展
咪打機識下人
擴闊下社交圈子囉

無話傷唔傷害
如果你能傷害到一個女仔 咁代表佢對你係真心
只有對你真心嘅女仔先會比你傷害到
如果唔係真心 wfc

其實唔試又點知得唔得呢
可以日久生情架嘛

真
哩喺屋企 邱比特想射支箭比你都射唔到

咪撚講廢話啦 內向嘅人好難有女朋友係好正常 無計

唉
上天快d 跌一個女朋友比我啦

岩呀巴打，好了解我

有位絲打同你講緊呀，學習下點同佢傾計先啦

依排唔係返工就做運動減肥
星期六日又要發夢
我都想有時間做下私人野

有人發夢 夢夢下都識到件

普通同女仔傾計我無問題嫁
只係要再進一步有問題

我都想搵個男朋友
唔求多 可以比我依存下就夠

能夠長期傾就係最好嘅進一步
個女仔覺得你煩就唔會打好多字 或者成日覆你

試下搵樓主 睇下夾唔夾啦
黃絲又高學歷 條件都算唔錯
不過拍拖經驗少 可能要你教

嫁比我呀
女仔搵男朋友應該唔難啦，正常女仔的話
唔係嫁咩？

我依加Year1咋
拍拖經驗都少 同埋好唔坦率

36
冇所謂啦……

我都a4嫁
我曾經試過認為我依世仔都唔會需要擔心無女朋友嘅問題
係唔知點解依幾年同女性絕緣
明明個樣都無走樣

頂 重多過我 話就話A3但我真係好好地拍拖嘅得一次 喊出嚟

巴打一齊努力啦

好內向同唔係好識同男仔相處
基本上唔會做主動同埋我男性朋友一隻手數得曬
怕比人拋棄所以唔敢all-in拍拖

絲打你咁後生
而且仲讀緊u
唔洗擔心啦，學校都大把男仔啦
我都係出黎做野之後先開始絕緣之嘛

大把仔都要我識到佢哋先得架
我又唔鐘意social

嫁比我呀
我識同女仔相處
我反而覺得一係唔好拍拖
一拍拖就要all in
唔付出嘅拍拖拍黎只會浪費時間

唔洗特登去識嫁
唔好痴住d 朋友去reg 科，同d 陌生人一組做group project 都可以識到男仔啦

唔怕all-in咗發現到比對方更好嘅人咩
我條件唔係好 好怕對方會搵到個比我好嘅就唔要我
所以將個距離拉到好遠
然後比佢屌我唔肯比佢知我啲嘢
我都信佢唔過 點夠膽咩都同佢講
好怕比人嫌棄 真實嘅我好醜惡好癡身好小事就會吃醋自己一個唔開心 但為咗扮嘢就會顯到自己好冷淡好無所謂咁

如果比較條件先搵伴侶的話
一世都唔會搵到適合既伴侶，所以一開始講條件我覺得已經多餘，只有適唔適合
正如你講既咁樣，你都唔肯信佢，唔肯all in 佢
點樣可以收成正果?
你既態度對方係感覺到嫁
所以我先話唔all in不如唔好拍，浪費時間

Btw sorry一唔小心就喺度放負
有時我覺得用平時同女仔相處嘅方式同返女朋友相處反而最舒服唔係咩
唔會話因爲拍咗拖就唔同態度乜乜柒柒 反而覺得無壓力幾好呀
當然拍緊拖先可以有嘅特權好似拖攬錫就另計

你又有啲道理
希望會搵到個令到我夠膽all-in拍拖嘅男仔

依到有個巴打單身嫁

唔記得quote添

擴闊社交圈子其係個義意係睇多啲唔同面孔 係識到真朋友方面唔存在真接關係

如果比較條件先搵伴侶的話
一世都唔會搵到適合既伴侶，所以一開始講條件我覺得已經多餘，只有適唔適合

諗左陣覺得好岩，再諗深 人總係現實

要走既會走 要留既會留
我自己都比女仔帽咗三次 但我都仍然會信落去
一段新感情 一開始就失去信任 好難繼續落去
唔盡自己能力 到失去果時就會怪自己點解唔好好努力
個男仔追得多都會攰 攰會休息下 繼續追
但無形中 休息多咗 時間長咗
久而久之就無咗

簡單啲黎講
鍾意就做 唔鍾意就唔做
唔洗第二套態度
但驚喜 送小禮物係絕對少不了嘅野

好事黎嘅 青春就係一回咁嘅事
不過細心少少 著緊少少 得閒花少少心思送下小禮物
其實就已經好唔錯
感情入邊唔需要大動作先維繫到
你得嘅

唔好咁講
巴打有機會去台北玩下 果邊有間龍山寺 有月佬 去拜下
雖然好唔現實 但命運會無意之間就會改變
我女朋友都係拜完無耐就識咗我

其他人係現實有咩所謂
保持自我唔好咁現實咪得
如果你鍾意嗰個好現實嘅，只可以講佢唔適合你囉

繼續叫下春先
仲未收得工
春！！你幾時先出現呀春

我都想問

你係絲？
絲都要擔心依個問題嫁咩
乜唔係自自然然就有仔埋身嫁啦咩